政府宣布現場在家工作安排一星期

政府後日起作新安排，如有政府僱員確診，曾於同一樓層工作的所有人員和曾與確診僱員一同工作的人員，均須盡快在指定限期內接受檢測，並須在家工作直至檢測結果呈陰性；相關政策局和部門亦正籌備安排相關前線和從事高風險工作的員工接受定期檢測。 發言人又指，僱員特別上班安排延長至下星期三，除了提供緊急和必須公共服務及參與抗疫的人員外，其他政府僱員繼續在家工作。發言人表示，政府因應疫情，須減少為市民提供公共服務，造成不便，希望市民理解，但個別部門仍會就各項服務的最新需求作出安排，另行作出公布。

原文網址：

得一個星期

本來想恢復 點知琴日爆過百單

現場

驗完有抗體
僭伏期

所以一星期咁續

null

下星期去返 10 零 20 時應該會復

幾時冇wfh 過？

點解強制隔14，21日
在家工作就得7日？ 武肺知你要返工唔會潛伏咁耐？